【香港人必睇】遊行留比弱者，有心有力者直接約個地方集合！！！！！！！

相信大家都有多年遊行經驗，尤其近嚟69、616，同數以百萬嘅人一齊，由起點迫到終點講緊5-6個鐘，所以好多人行到金鐘已經體力耗盡，自然會想返屋企，就算肯留低，行動力都大減。

我唔係反對遊行，亦都明白民陣礙於種種原因，冇得唔搞遊行，但相信大家都好清楚遊行嘅作用有幾大，而人數嘅意義亦都不復存在。

從政府角度出發，百幾萬人攤分喺整個港島區，一定比一堆人湧去同一個地方更容易管理。

所以，有心有力嘅香港人，應該考慮摒棄「湊人數」、「一定要行晒全程」呢啲情意結，直接去一個地方集合，等待進一步消息，至於係咩地方，我相信大家發過咁多次夢，已經發展咗一種默契，到時就會知。

推

自推

和理非同勇武抗爭，同時但不同地方行動，更有效果，警力有限。

遊行唔係比政府睇，係比外國媒體睇

林奠你知唔知道就係因為你龜縮怕事嘅行為，令到全香港市民更加唔信你所講嘅一切話。

暫緩？揾邊個信你？
真誠道歉？明知錯仲要再做落去？
支持警隊？利用佢同市民繼續對抗？

你而家做嘅嘢已經完全違背咗一生嘅誠信，你出賣人仲要拍片做戲呃人話自己為香港犧牲？你嘅一絲良心都令你哽咽啦。

你唔好再浪費香港人嘅錢，白食白住禮賓府，你只不過係一個庸員，香港少咗你不痛不癢。

你嘅人生只係一個笑話！

你嘅名字係香港嘅恥辱！

你嘅存在係上帝嘅失誤！

push

遊咗兩次兩次都失敗，仲唔夠？